點解巴沙拿要對住座山唱Try Again

熱血巴沙拿

OVA部機幾靚, 但好似無出過玩具